建議手足。如果屋企係藍絲父母。可以咁做

香港人我諗屋企大部份人都有神主枱

揼撚晒啲祖宗10八代

換曬毛主席相

習大大上去供奉

教育局要我地愛國，我地就瘋狂地歌頌中國，達至極端狀態

唔知藍絲父母會點呢

依個只係第一步，要好多人同你一樣做法就可以實踐第二步：人民公社玩批鬥。睇過以前梁家輝啲舊片未？

有冇習銅像，毛銅像
換走屋企個個觀音像

1蚊家用都唔俾

講所有非中國製造全部打爛

送去中國老人院安老

之前有都有幾個鬥紅post, 你可以搵下

咁樣純粹係贏左自己父母，出左啖氣，係好爽，但對成個風氣有咩幫助